以前d人無得上網咪好悶,點生存到?

坐馬車,去矛廁,訓覺前,等人中。悶到痴線,點打發時間?

痴線既人唔會覺得悶

冇得上網就會死呀

所以佢地悶死左

睇書卷，就黎瀨先去矛廁，朋友唔會遲到唔似現代人

瘋狂啪啪啪

當時冇咁高科技，啲人點會好似現代人咁冇得上網就悶

而且古代啲人工作大多數都係耕田(應該)，耕得嚟都冇咗半日，剩番啲時間一係約朋友飲酒吹水，一係就準備餸菜煮飯，劈柴，湊仔女咁

讀書人，睇書，約朋友遊山玩水，作詩，溫科舉，去青樓叫雞，咁多嘢做點會悶

古代人冇冷氣係點生存

以前好多人淨係為生存已經用盡精力, 邊得閒諗悶唔悶
悶係一種奢侈

係，所以死晒

所以大把時間出街溝女

空想, 連悶既感覺都消失..

你人生得返上網

廿年前都唔係家家戶戶都有上網啦，唔洗講咁遠ge。以前細個冇上網咪睇電視落街玩囉，大人都係睇報紙睇電視。放假想去行商場，食下野又一日。宜家個個上網先冇乜人睇電視睇報紙，成個商場都係蝗先冇乜人行遮

睇電視、報紙、書，聽電台、出街行。

所以現時傳統傳媒已半死。

睇書

古時上青樓尋歡大約咩價位

要睇你想玩乜女同要乜嘢服務